啲白衫EQ 真係好L低

一同議員講多兩句就好似著左咁

又係讀書不成囉

平時得佢屌人，依家係成班細既面前俾人落面